有冇頭皮學家幫幫手？

好撚慘，去完北海道，
用左酒店俾嘅洗頭水之後，
返到香港好撚多頭皮
點撚算

好撚慘

柒頭皮

唉

本來冇